［懷舊］有冇人童年回憶係ps2隻鐵人28

當年好撚正
又要控人控機
雙打mode唔同機體揀
又要慢慢育成每部機
又要連combo
同呀哥打左兩三年都未贏到打幾部28號個關嘅最難
每次去神戶都一定要走睇28號
今次想買figure番去